有冇人有收過sell ielts嘅電話

呢幾日好多妹妹打電話比我
把聲好甜好好聽
傾到興起果陣自爆
話自己讀fd唔會考ielts
之後態度就180大改變
最後仲cut黎我線
我有打返比佢，但係佢唔聽
我好掛住你地啊